成日唔忍心

講真相比啲柒頭聽 好撚柒呀 收手啦🤦🏻‍♂️

次次都忍唔住講善意大話

識呃人 叻

on9

Ok

is

真係整得好核突 我又唔好意思

55